做緊IG SHOP賣化妝品, 你問我答

冇嘢做開個POST, R下水吹

穩賺？

IG狗！

可以咁講
因為訂價嘅時候係用得一個人買都唔會蝕太多嘅價
所以只要有幾個人買都唔會蝕,但都唔會賺得多

原來你未訓, 剛才有人召喚你喎

收嗲

我知，廢事再入啲戇鳩走數post
好悶，單純召喚都會入

你入去比我食下花生睇人走數都好呀

要打j，不了
最多因為你咁講，再有人咁開post
我覆多一次

賣開咩牌子？

賣韓妝
apieu aritaum tonymoly 都有賣

一個月搵幾多

現貨定入定貨咁？

買定大批存貨
定等人落單先入貨
點睇ig咁多假野

唔定, 睇多客定少客
不過通常都唔會賺得多
因為本身都唔係為賺錢

留名

一次過答
通常落單先買
熱門貨或者自己都想要嘅就會買多少少放

假野其實真係靠間店自己良心發現
所以我自己搞IG SHOP可以自己搭單買埋自己想要嘅嘢
就唔驚假
搽上面嘅嘢出事就大煲

Aritaum 唇膏好用定係tolymoly

同一個brand 都有唔同嘅質地
我試過有個brand 一支勁好用, 另外一隻就勁難上色
我自己就鐘意aritaum多啲

有冇折